# Admininistrador de dojos de Karate

Programador: Luis Eduardo Fagúndez

Lenguajes utilizados: Java SE

Administrador de un dojo de Karate-Do realizado en java a modo de ejemplo para mostrar como funcionan los ArrayList.
En éste software se trabajan los siguientes conceptos:

- POO
- Clases
- Herencia
- Polimorfismo 
- Formularios
- Referencias 
- Manejo de Capas 
- Diseño de patrones: facade and Singleton

Ésta aplicación fue desarrollada usando la licencia GPL3, queda totalmente prohibido su uso 
comerical. 
Guía rápida de la licencia GPL versión 3: https://www.gnu.org/licenses/quick-guide-gplv3.html 

